大家呢兩日影定D 撐林鄭的的士先！收集車牌號碼！

近排好忙，遲D 清算佢，大家影左相先